有時諗，如果自己生cancer，可能唔會醫

冇醫保
冇醫療咭
屋邨仔
冇多餘錢
小學之後
冇睇過私家
輪過幾次街症
之後有病
自己搞掂
有次好唔掂
睇急症
等左十粒鐘
係大堂d床度等
訓唔着
d燈殘住哂
又嘈
我呢d人
已經唔諗將來
因為根本冇
生cancer
有得醫咪醫
唔太麻煩咪醫
要等
要排期
可能真係費事
要錢就更加
幾萬蚊藥費個d
換心肝脾肺腎個d
不了
而家做人
唔做body check
check完又點
盞自己驚
check到有事
盞多份負擔
精神上
心理上
金錢上
而家有飯就食
有工就返
人生真係冇意義
過一日得一日
時間始終要過
時間始終會過
人終有一死
爭在而家
聽日
出年
十年後
再多個十年

屌你老母 洗唔撚洗分咁撚多行
祝你早日生癌